表白？

我喜歡上一個女子 先稱呼她為A我們大約都是凖備高考的 但是我並不清楚她到底怎麼想 。大約半年前 我和她一個比較好的朋友表白 但我被拒絕了 我把此事告訴了A 而A不斷幫助我 希望我和她的朋友能重拾女誼 但過了半年 我漸漸喜歡上A
雖然A有時會與我單獨吃飯談心 但是總覺得A依然認為我是喜歡她的朋友 但我真的很想告訴她 我喜歡的是你。但A為人經常說拍拖是一樣十分麻煩的事 而且經常說如果男女相處了長時間 剩下的只會有友誼不會有愛情 她也經常表明情侶一起是不需要表白